叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(89)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂
幫緊你幫緊你出緊律師信幫緊你

nplm

nplm
語噥好靚

Nplm

那曾經

上次拿mvp 不敢同mvp 合照
真係好開心佢可以開朗番

發現冇跟隊形
補返先

講起09 feat, 好似記憶中之前09好似有首歌係同蝴蝶feat 未出街? 後來首歌點？

多咗人留意沁岳 順便sell下佢個yt channel先

NPLM

話唔定kowloon 唱舞曲呢
唔好唔記得語噥跳唱歌手

NPLM

九澤嘅失戀歌 so far 都係得呢首啫
就算計埋兵變 都算少
佢自己嘅歌就比較多失戀歌

係喎 完全無諗過兵變係失戀歌

三位，完全冇放煩煩係眼入面

兵變都算

當兵分手唔算失戀咩

但兵變同那曾經大部分詞都係采子填

我本身覺得似搞笑歌多啲
將快樂建築係晉妹到

其實兵變同速食愛情都幾好聽，但個歌名好膠

佢話佢負責寫稿同剪片另外感謝樓上偉大幫手賣廣告

支持沁仔嘅人快啲去睇吓
唔一定係呢條片 佢之前嘅片都好好睇

要剪咁耐 不過佢又咁認真加返晒啲畫面落去都應該要

睇到三位真係笑左

原以為我比誰都不屑愛的模樣

沁仔啲片高質啊
大大力推

呢條大推呀

笑到仆街

我覺得第一條都幾好睇
雖然比佢嚇咗幾嚇 但幾有氣氛

成日都忍唔住打咗下冷震

最恐怖係佢盞燈
Btw沁仔啲內容真心正 勁多都係我第一次聽

係 佢為啲完全唔睇acg嘅人提供咗啲易入口嘅資訊

我都係
其實完全冇睇過佢講啲動漫
但都會想睇佢條片
想聽佢講嘢

我惗呢個係佢特登咁定位，又唔想太deep
同埋佢個個年紀嘅ACG係講呢d
個程度似係大學嘅Intro to ACG Course會必提嘅動漫
所以對街外人又無聽過 但實際嘅ACG迷又覺得做乜鳩個隻啩
(我唔知點解天生對畫出黎嘅野無感 睇親吉卜力都會訓著
但我以前會特登背沁岳講嘅呢d程度嘅ACG野黎尬話題 )

佢講嘢把聲真係勁有吸引力

佢成個造型都好好j
我覺得男女老幻都好應該鍾意佢

次次講完笑話最正都係之後個尷尬笑,真係勁可愛

佢嘅尷尬樣真係好正

但呢個笑話好好笑 我笑到gapgap聲

今集個笑話幾好笑真係

ML初頭以為係費玉清果種美聲配音員講 好老咁

佢個尷尬樣真係好正
可惜佢好似好耐無同晉妹拋眉眼

我都以為係前輩級配音員

係, 今次我都得出
因為真係好膠
lunch time
龍少今次都終於聽得明

Lunchtime真係好好笑

Lm

係喎唔只唔係台語仲要度身訂做英文
但越來越好笑偏離正軌

今集可以入必睇list
近兩個月算數一數二

今集真係好笑喎 唔知其他人做咩呆晒唔俾反應佢

係咪台灣少用lunchtime呢隻字
顧得一頭顧唔到第二頭

都可以
狼兄狼弟+用唔到技嘅黑市真係好睇好多

連鋒澤少爺都笑唔出

近排好睇嘅都係狼兄狼弟多

我想睇一場黑市同幸運兒都用到技既局

唔整返幾場呢啲娛百幕後唔會意識到唔平衡

其實抿牌話人發言有視野似係神職究竟係點聽返黎個個好人講野都差唔多 點分到條友係咪真係有視野

小朗君跳預可能仲有得打 話聽完9號講想藏多晚

卜心呢排多左好多haters

小郎君冇呢個能力
加上同荳荳一樣跳預兩晚心路歷程 兩日查驗
好難姐

所以話佢玩左咁耐都係好平凡 冇咩好勁既操作令人記得佢 最多得閒悍跳女巫

有上警堆人, 我孚配置最低, 唔知佢識唔識上警發言, 詐下身份搞下操作呢
定係求其講[因為我唔想投票, 唔想站錯邊]
希望網殺經驗有幫到佢啦

啱啱追返post
有無人講解吓凡凡變煩煩嘅故事
明明早幾日仲笑緊呼言亂語

在場應該得孫同09會去做呢個操作

戈集我好似一路做住其他嘢一路睇
直頭無咩印象，一間睇返先

星二代局嗰集我覺得唔睇就罷

我就係記得一路做緊其他嘢一路聽d人嘅發言覺得好煩燥
之後就無咩印象，好似剩係記得係狼隊贏

啱啱睇返星期二戈集
煩煩大高玩教人點玩

最主要係佢話人女巫玩得差
自己雙藥女巫比人帶走

真係正常版石像鬼局

好期待 感覺好好睇咁

似乎又係總冠軍賽翻版 小賴VS荳荳

隱約又FEEL到我女神俾好多人打
我又真係唔明點解石像鬼要上警

假如你查到狼就可以發金水話比隊友知你係佢隊友
查到預言家仲可以直接發個查殺
有上警可能都會令狼隊留意下隊友係邊個

原來係正常版

簡單嚟講係新玩女巫第一晚被票走
然後佢個表情就出晒事 俾另外兩個人踩
佢解釋係諗返起自己試過雙藥女巫死咗
好驚個新玩俾人鬧
但佢表達得勁差 話人係失敗嘅女巫
結果就俾全世界插佢自己咁失敗仲話人失敗

起高狀態話因為有聲所以查然後係查殺 係咪面殺都會咁玩

面殺講場外真係超級煩. 其實唔會咁玩
唔係一個好說服到人理由
所以佢都當選唔到警長
(不過有可能係真預)

好感動等多兩個月終於有雙爆吞警徽加
正常2弱神2強神嘅12人局睇下

娛百唯一一個同出面正常版最接近一樣嘅版

好期待好似好好睇咁

幾意外荳荳會講場外
仲要講到夜晚特登聽聲
唔知點解小賴拎到警徽就覺得佢係狼

尋晚又係今日又係 佢6月份錄影係咪特別中意講

藝人有冇熟讀規則架?
希望唔好有低級錯誤啦

另外09解釋野既時候好容易1999
要改善下

係連續兩日錄影尋日個集先
尋日個集都奶晒野點解仲會信場外

如果係真預 咁其實無錯 真係聽到 預言家查驗真係狼
假預 求其作個理由查殺
咁今集唔同尋日 因為身份係預言家

荳荳真係好中意講場外
btw今晚4個預

今晚又4個預？

但呢一場有7個上警 下一場得三個上警

娛百用左2年時間由騎呢rules發展到正常rules 真係進步神速

好疑惑個大對抗
應該係上次個跳舞同一日錄埋
荳荳又話做完手術都可以咁玩

我覺得係睇觀眾水平

玩正規版佢地都玩到 只係娛百唔敢俾佢地玩

我荳敬業 忍痛上陣

我荳係敬業嘅人

係wor 仲跳到咁 聊爆

跳到舞唔差在跳多幾下啦

omg 九澤賴同我荳發言睇落都好正常
好期待呀
婁如果係到可以學吓嘢
以辰係咪又要比人扛推

我荳又敬業又識玩狼殺
btw佢講到咁 用場外跳預打人 好難唔係預啫

我都係咁話 佢平時唔玩應該嚟呢度參考下佢地點發言
我好怕婁再上次咁發言..

以辰講石像鬼上警好合理呀... 佢努力表水啦

暫時睇偉晉好日都唔上警 下集上警似真預

一諗起婁要等下次季冠先再玩警長
啲娛百玩家平時完全唔上警 對狼隊真係好 直接扔你一個查殺等你起地起跳希望偉晉下局會收查殺

唔會啦 下集卜心收查殺嘛

婁 最好出嚟練下先去玩
佢地果時話為總決賽練好耐

唔覺得佢會專登去練
孫生睇完兩場警長局之後 模仿吓發言 可能仲好過婁
最好佢拖埋佢件煩煩一齊練

煩煩個level應該點練都冇用要學識發好言先

如果佢練就鬧啦.. 唔想睇佢果種警上發言

(狼人殺分上下集播出，YT明晚才會一起播出喔~)
*娛百版12人警長+石像鬼&守墓人局 *

狼隊配置：石像鬼+3小狼(石像鬼不能自爆，小狼隨時可翻牌自爆)
好人配置：預+女+獵+守墓+4平民

*警長:當選警長者投票將以2票計票
*雙爆吞警徽:狼人需在上警階段自爆兩次才能使警徽流失

石像鬼:屬於邪惡陣營，全程單獨睜眼不與狼見面
每晚可以查驗一名玩家的真實身分
石像鬼不能自爆但可能被狼隊誤刀
其他狼同伴皆淘汰後，石像鬼帶刀(先刀後驗)

守墓人:屬於正義聯盟神職，可得知上一白天投票出局者的陣營

超感動
係娛百出咗兩年幾狼人殺 第一場正規狼人殺局

石像鬼仲係娛百版先刀後驗 ON9到喊

石像鬼無得相認好睇好多
分分鐘team kill 逼住石像無得隱住打

係喎 仲有女巫可以自救呢樣on9嘢

仲有2票

2票我ok嘅
大機會平票可以睇人pk我覺得幾正

女巫自救
先刀後驗

勇士

可以係悍跳既，佢上年玩警長局都有上警悍跳

差個少少都唔改

咁pk 係好睇嘅

佢話玩game嗰時休到個褲腳好高姐
冇話佢fashion is ok

睇返12人入面係得以辰未玩過石像鬼局

係喎佢一返嚟就叫佢玩正規石像鬼局 真係難為佢

12人係今晚?

係啊不過聽晚先一次過上youtube

預告 九澤賴荳都跳預啊

晉仔好SEXY

09邏輯好，但係口才唔好

卜心口才好，邏輯就

大對抗得11分鐘

咁短

雙爆吞警徽+小狼隨時自爆+無強神騎士有弱神守墓人+12人局

不反了

正常玩石像鬼要上警，石像鬼首要任務令狼隊友認到自己，唔好刀落自己到，多一輪發言好重要，以辰呢點無講錯
另外第一晚驗到狼可以發金水，狼隊會認到佢係石像鬼，如果驗到其他神職，可以保佢，直接打倒鉤生存耐啲

又習慣得滯

其實石像鬼都幾難玩, 除非真係驗到狼, 跳預發佢金水, 唔係的話又要聊到狼隊認到佢, 好人認唔到佢, 會唔會太難

係咪差在女巫可以自救+無自爆吞毒？

問題平民都亂金一番 可能金錯狼 但狼隊又唔肯定佢係咪石像鬼
對石像鬼係好難玩 所以唔對路就自爆算

石像鬼先刀後驗
同埋警長1,5票
規則一講完 下面鬧爆娛百唔跟正規玩

即平民都可以亂金 擋唔成刀都可以睇下扮唔扮到石像鬼？

平時網殺, 都好多平民上警搞下操作發下金水同報警徽流
報左狼金水一d都唔出奇
所以在於狼角度係幾難認

不過娛百d石像鬼都未試過白天報查驗俾狼隊友知
可能因為好多人未識計輪次
最多都係被票走遺言先報

其實娛百版知道哂隊友真係可以直接攤出嚟打

平民都有得玩多好多嘢咁...好想睇佢哋搞多啲操作
我唔係鍾意睇精彩嘅狼人殺 係鍾意睇佢哋玩得精彩

唔知係咪冇上帝視角呢

要等到聽日yt先有
好難捱

唔係預言家嘅好人發後置位金水，如果發到狼人金水，原先會起跳嘅狼人有機會認佢係石像鬼查左自己，從而唔起跳

聽落去玩石像鬼局都幾用腦
如果好人做嘢混淆狼視角 狼一定好混亂
同預女獵白混估邊個係混血兒有啲似

終於有啦

人多左已經好幾個月追唔到post

上1-2個post 先問你最近點睇

希望有狼殺大神教觀眾正確既石像鬼局概念
如果唔係留言區會有好多無意義既討論

最勁操作就係平民扮石像鬼 指刀狼隊刀石像鬼

想係娛百見到呢種操作等到2024年啦

你比09拎到有可能嘅

只從多左好多追人 > 追節目既人之後跟唔到

每次留個名再入已經爆左post
好似由可唔可愛事件 + 米爺出事開始多人

討論節目時段差唔多集中係9-12
過後就散啲 不過呢度係多咗好多人
你想討論節目幾時都得嘅.

澤仔今晚有排追ig

如果今晚好想睇其實可以註冊果啲台灣電視直播網 我見有7日免費 開埋vpn 就睇到

叫卜心凱希回頭望係叫服務員

應該好多劇透囉我想今晚睇埋佢

服務員
想問吓台灣人係點叫侍應埋嚟

我一直以為係 等一下

我都會今晚睇不過唔live
大家傾記住加密廢事劇透人

睇啦 記得8點

大家記得4重加密
好驚睇到劇透

dllm原本今日係台灣睇鋒澤

避開劇透就係追直播

講笑 會加密啦

聽日一口氣睇算加密之外麻煩講明係劇透

八大綜合台?

好似係 28台

佢哋話黃昏請眯眼太kiang

應該娛百會自己劇透先
大家記得唔好睇今晚同聽朝個搶先看

有冇人留意到娛百個預告
前面把聲係愷樂
後面把聲係五堅情
係咪暗示愷樂之後會返嚟

今晚無得睇

記得唔好share出去
自己J好啦

想睇狼人殺仲要12人局

同鋒澤一隊通常都會輸

只係記得今日無狼殺
直頭唔記得去睇大對抗

珠心算女王姐妹勁咼
鋒澤隊終於贏啦(第一關)

偉晉條短褲

晉妹隻腳都幾幼

到底佢點解要休到咁高熱褲程度

佢地好乖咁計完先出去搵
唔係應該衝咗出去先

D 數學咁簡單，偉晉隊點解可以呆晒

全部波都係箱面

點解唔放星期六/日播
平日夜晚預左睇狼人殺既心情

褲子會不會捲太高了

點解今晚會冇狼睇？

又打和SUPER

12人局 聽日一次過喺YouTube上

大對抗太短喇...好心整多個遊戲決勝負

聽日二年八班

好似睇一睇就完
真啊 點解會兩局 正常都三局啦

娛百就係咁 直接玩一集遊戲王好過啦

星期六日娛百電視唔做架
大對抗呢個單元係用嚟攝時間

打和 我懷疑係劇本

應該話除咗狼殺同0995之外嘅所有單元都係攝時間

唉 難得咁齊人又唔做好D
娛百究竟幾時先可以唔再垃圾

咁多女嘅情況下澤九選擇兩個自己玩聯誼遊戲,係犀利嘅

突然覺得娛百竟然會整個電視唔播嘅0995出黎好神奇

咁短真係呆撚左
其實狼殺常玩班底+五堅情已經好多人會睇

局局都打和
上集都話可能驚俾啲粉絲插 所以打和
今集又打和 真係

唉

但噚日預告又話13/8 攪到我咁期待今晚係12人局

電視係今日有播上半PART 12人局

0995都係賣九澤人氣啫

其實係 上次跳舞果集57 萬

而家睇多咗狼人殺
有啲想睇番以前啲經典單元
可惜已經變曬用嚟攝時間

唔係話用膝頭夾波咩

原來係咁 因為我淨係睇youtube

上次果集咁倉促都可以有57萬view
証明淨係 九澤宇宙成員都夠做
可惜唔使講 娛百又係捉鹿唔識脫角

一向都知 小賴都講咗啲人係想睇人多啲

今日出咗石像鬼規則都被屌唔改哂跟原版

人多又熟冇咁尷尬
觀眾又睇得開心
真係唔難理解娛百越做越霉嘅原因

有冇人覺得masha好似陳家樂？

係有啲似陳家樂靚仔啲

啱啱先睇大對抗
睇完冇任何感覺

冇狼殺嘅平日好空虛

硬係覺得好似有嘢未做咁

唔係有冇狼殺問題
個單元時間太短
唔夠梗同效果
玩嘅遊戲又唔多團隊合作性
就算係鍾意睇佢哋嘅觀眾都未必睇得過癮

睇完今集啲悶
只係覺得好嘈
同上集大對抗差好多
啲遊戲好麻麻

娛百永遠都冇新意

電筆傳電苦茶玩二十年

今集完全冇火花 搵人拋下梗都冇

偉晉30歲

阿采真係好暖, 好善良
溫柔終究會抵達

認真既男人真係好正

有無巴打知邊集開始無小豬同愷樂
無左佢地好睇好多咁
想由果集開始追

5月29日開始無

播緊偉晉個集

澤仔中文咩程度？完全唔識睇？

佢係加減乘除會講左加減除以乘嘅人嚟

佢講完牙晉望住佢笑個眼神好寵溺
（我要係一片九澤糖入面繼續保持清醒）

尋晚集大對抗view數已經14萬
證明觀眾係真係睇人

係啦 加上冇狼殺埋轉哂去睇大對抗

今晚嗰集2年8班會唔會10分鐘都無

估歌仔好快完

點解冇左琴晚果集既？

今晚69分鐘正

琴晚同今晚一次過播

唔算好長都幾好

八大電視娛樂百分百
4 分鐘前
這個我不確定 但還有狼兄狼弟、十二人局XD

劇透

又係雪糕
覆盤狼兄狼弟

唔知係咪會講返電話響同叫阿采拍身分

我就是一個笑話

狼兄狼弟十二人局?
定係分開?!

分開

娛百真係

等我仲期待左一秒

我估再玩都係石像鬼&守墓人

不過石像鬼&守墓人都算係比較平衡D既局既

因為佢冇預女獵白...所以變成咁 唔係佢地不如玩返預女獵白算啦

娛百唔玩白痴
守墓人都ok嘅 冇騎士我就ok

放返以前啲禁言長老都可以 夠廢

禁言長老我好憎
大佬明明係個發言, 表水遊戲
係狼係好人都好, 禁左冇得發言真係好ON9

啱問米玩乜都唔洗講就點三狼

唔得啦
佢要開聲先拍到~~看穿牆~!!!
咁先型到架嘛

而家娛百啲人又唔係聽發言為主 乾脆慳啲時間

今晚好忙 又要睇12人局又要睇澤仔演唱會請咩嘉賓

12人局守墓人有用少少, 都幾好
娛百局式有智力門楣
10人狼兄弟應該係狼殺收皮前最燒腦嘅局 好難再加難度

咁娛百好應該開返呢個角色
想睇吓佢哋悍跳禁言長老
騎士真係好on9

如果娛百肯開12人預女獵白混

12人局守墓人要預咗有狼對跳 因為狼唔會俾你輕鬆正視野
對發言要求就會高啲

狼兄弟確實算係最後可以諗多啲嘅位

玩唔到啦 要識玩先得
唔係求其話認混呀 冇人會理佢

咁又係
已經想像到佢哋玩呢個板子但得2-3條友上警

好想睇12人局真 混, 真 愛神
實盤到個腦都爆

新人lm
由2018年底開始追娛百 係晚晚直播都睇嗰啲鐵粉嚟留意到你哋個post都有一排 今日開到acc就過嚟lm

係喎 娛百幾時會開第三方陣營
其實10人都可以試吓開吓
雖然有機會變晒好人 然後殺狼人

Welcome啦
2018年底咁堅即係真係由以辰風光年代開始

娛百唔敢開係驚觀眾睇唔明定乜
改到個愛神咁

如果可以玩邱盜 但就真係難玩

Hiiii歡迎加入

娛百唔敢開可能驚殺唔到狼人同埋要播勁長

歡迎在下係沁晉黨旗主 歡迎加入
純粹鳩估 你係咪啱啱考完dse入U
2018好堅我完全唔想睇2018嗰啲

Hello

歡迎新人

咁你平時睇呢個post咪多數淨係睇到D表情符號

其實開咗+成功有第三方陣營嘅話 屠邊都好快啫
都唔知娛百諗咩

邱盜咩黎?

有以辰果D幾好睇

係呀我比較偏向晉澤

歡迎歡迎
由08年底開始睇資歷仲大過我唔應該叫你新人囉

係呀
節奏有時仲會明快左
當然真係會亂好多, 多左好多野要盤

我好鍾意以辰睇住佢由毛利小五郎變成依家咁嘅頹樣真係好心痛

id 係09 但晉澤黨

我有睇過佢捉宇辰跳預嘅bug同佢狼跳預
佢當時係好超班嘅
但到咗2020年 呢啲bug連艾莉兒雨婷都會聽得出

邱比特 盜賤

me2
果時真係威風八面, 勁有氣勢
不過冇計啦, 佢自己選擇左佢鍾意既戲劇方面發展, 有得必有失

其實要娛百換新板真係要09玩過先會提議
娛百幕後都擺明唔識狼殺先會將啲板改來改去
狼兄狼弟如果唔係09喺紹安度玩過都唔會提議到俾娛百
但而家09私下咁少玩狼殺又好難再提議到新板

欸咁你同呢個po嘅末日巴打同屆
好啦咁你奔向晉澤啦 唔好回頭

我係09>偉晉>>>>>小賴>>>>>>>>婁>>>>>>>>>>>>>鋒澤各位鋒澤老婆們就唔同你哋爭了

之前作為小朋友睇唔到我哋加密講嘅嘢係好事嚟
成個宇宙世界觀會唔同晒

今晚有梁以辰

最鍾意09然後最後阿澤但係G持晉澤,係犀利嘅

唔通你唔記得咗晉仔演唱會之後六叔去咗邊
平時私底下唔玩 嗰日受到咁大衝擊之後即刻去咗玩狼殺平復心情
等多一排應該都冇新版㗎啦

係 所以我會飛曬佢

狼桿跳預, 假跳女巫都差唔多係佢最先同發揮得好好, 仲要贏埋
當時真係好超班
不過只可以講當時D狼真係寫哂在塊面上
佢做好人時睇狀態先可以咁準
2019年中開始佢仲係淨係睇狀態就已經成日盤錯哂
不進則退

依家千其唔好回頭睇返
你個人會崩潰

笑死
你依家可以追翻哂啲加密嚟睇
不過睇完你應該會成頭問號

佢個場而家都係娛百訓練場
我指佢而家好少再出去同其他人玩
可能再受到刺激就會玩

希望你就算睇翻舊po
都堅定ship晉澤黨

呢個排序好新鮮

我未見過有人排鋒澤排到落最尾
對呢度啲邱太非常無威脅

係好少見 一係就澤黑

我唔係好by鋒澤個樣同膚色覺得09靚仔好多

要叫你做大前輩 在下蟲蟲 飯隨澤仔